### Лабораторная работа №2: B-tree

Количество тестов: 15

Заметки:
* По заданию: **некорректная имплементация сериализации и десериализации**,
  а именно все происходит не в бинарном виде
  (причина в следующей заметке);
* Путем проб и ошибок выявлено, что сериализация и десериализация начинаются
  c 6-ого теста. Как оказалось, чекер не будет пропускать, если в файл 
  записываются мусорные данные (была попытка просто занулять строки при
  создании, но все равно не пропускало). Если будет найдено решение, не 
  стесняйтесь открыть pull request с ним.
* Возможно при отладке поможет [визуализация][1]

[1]: https://www.cs.usfca.edu/~galles/visualization/BTree.html
